分化撚請退場！大家要拉返平條尺，運動先可以繼續落去

平時做得唔好嘅，今次做多咗，抵讚
平時做得多嘅，今次檯面上做唔到咁多，你反而倒返轉要屌佢，做乜撚嘢呢

有啲可能因為工作因為種種原因遲咗出聲，又要屈佢偽善屈佢救火

條線一直好明確，有表態就係自己友，不分和勇，槍口對外

仲想繼續行落去，私怨擺低先啦你老味

實在唔應該爭論人哋做得夠唔夠多

分化撚多到